入黎見識下咩叫連登力量

個樓主係下畫1點幾出個咁既PO，上埋熱門(上熱門係重點黎，燈力來源)

美國宣布制裁之後，好多案件「罪名不成立」

跟住去到5點幾
1單
荃灣中槍學生不獲批法援 署方：警方武力合理

2單
女子涉藏波子及發射器 女警作供偷看筆記簿 葉啓亮: 控方成功舉證 判監6星期

信連登仔1%都死

燈力

咩水災，三峽大壩，燈撚到依家乜事都無

美金都燈撚埋
美匯指數由102燈撚到依家直插到92
彈都無彈過

柯達都可以燈到由美國政府撥幾億美金，到無啦啦收返

仲有282呀